矮真係冇人敢承認既現實

住自己個度
高既男仔一早有女
讀中學個d
着住校服帶女同學上樓
矮個d
讀完書畢業出黎做野
仲係得自己一個
高既3x歲娶左老婆
矮既4x仲單身同老豆老母住
係公司
話得事既都有咁上下高
員佐級就好多都矮
其實矮真係好影響人心情
進而影響你點睇依個世界
心理學叫negative reinforcement
人地對你越正面你就越正面
咁人地又會再正面d
反之亦然
矮註定冇好下場
唯有祈求自己條路唔太難行
終有一日
現實唔到你再自欺
唔到你再麻醉自己
不過咁講
命係自己
你可以嬲可以抑鬱
其實冇人理你
無論你做咩
依個世界只會盡快清洗你
好似d野草咁
燒完仲有一大揸

幾高？

是但啦，啲女都準備比大陸仔屌曬

茶壺表示認同

如果樓主高過郭富城、謝廷峰，就唔需要自悲！

窮先係

識個fd 矮 但講野口花花
識溝通 唔怕羞 都好多女
會唔會係人問題？

你太灰

negative reinforcement唔係咁解
係指鼓勵某啲行為而拎走你唔想要嘅嘢，獎勵嘅一種